有冇d items係可以幫散熱器散熱？

仆你個街上星期行街買左塊散熱板幫部notebook散熱
點知今日用用下連塊板都熱埋一份
想點下有冇野可以幫塊板散一散熱？

掉落水

冷氣機

買多塊散熱板去幫塊散熱板散熱

點知今日用用下連第二塊板都熱埋一份
想點下有冇野可以幫塊板散一散熱？

再買多塊啦

開左冷氣都冇過熱

散散熱器

散散散熱器

剩返幾好個usb hubs
插返幾把usb 風扇吹住部nb